D大學紅底校長有冇發表？

有D 係共產黨喎， 今日洗咗啲學生腦味？

鄭國漢

黄肉刪

紅底
你期待d咩